頭先想 入現金去612基金， 架存錢機彈 exceeds daily limit, 唔畀存

頭先想 入現金去612基金， 架存錢機彈 exceeds daily limit, 唔畀存

轉數快

存款有每日限制，好似十萬？
用轉數快

係咪同612 set左每日上限入10萬有關

好似係銀行規定，間間都係。

每日上限十萬咋，用信用卡俾